
                      Fantastica ambientacion del hotel y los personjes , la verdad es que passa rapida la pelicula debido a las distraidas aventuras de los personajes.
Es una pelicula de ir un dia de lluvia , porque no es de lo mas bueno que hay en la cartelera .
En definitiva puede sacar unas buenas risas a los espectadores
        
            